電視廣告嘅巿場調查結果究竟點嚟？？

知少少內情/結果來源

訪問囉屌
一係老作

又唔可以話係老作，訪問成本太高，公司有其他方法將自己包裝到好高認受性，多顧客選購等等等，所以啲成日會係電視廣告下面有行細字話：ｘｘ％受訪者認為有效等等等字眼，資料來源：ｘｘｘｘ調查公司，其中一間最大嘅問卷調查公司就叫尼爾森

之前我做過一啲網賺，內容主要係做問卷調查嘅，問卷類別通常都係衣食住行，又有保險金融，渣車又會問用邊間入油，機場免稅店商品，旅遊plan，到政府委託嘅都有，而一般payment都係1-3usd，好pay嘅話，一份15-20分鐘問卷可以有4-6usd不等，但唔係成日有得做，一個月可能得3-4份，好睇份問卷快唔快畀人做晒

網賺網站係作為一個agent，將來自唔同問卷調查公司嘅問卷發放畀潛在target，咁何為潛在target呢？就係正式開始問卷前要答幾條問題，篩選究竟邊啲人係公司嘅目標，如果想增加有得做問卷嘅機會就一定要"識答"，例如問你年收入，職業，年齡，係咪負責購買屋企日用品等等
個人/家庭年收入一般唔可以太低，太低代表你冇乜消費力，一般揀24-30萬/40-60萬左右就ok
職業應該係最易答，因為好多問卷零零舍舍得一兩個option係冇同其他問卷重複，而嗰一份問卷就係想收集嗰班人嘅數據
年齡又唔可以太後生或太老，揀啱啱畢業出嚟做左幾年嘢，27-35歲就最保險
購買屋企日用品負責人，哩個一定係揀"係"，都係嗰句，增加有得做問卷嘅機會，如果你乜都唔洗買，咁我點解要揀你？
有時有啲公司會想要比較準確嘅數據，對答問卷嘅target要求比較嚴謹，答到一半話你唔符合要求嘅都有發生過

而問卷嘅答案內容當然亦都唔可以亂填，例如全部5/全部1或者做得太快，問卷調查公司可能會間中抽查問卷result，搵當中有唔合理嘅地方又係會mark低你部電腦啲cookies或者其他token，大大減低你有得做問卷嘅機會，甚至冇得再接job，想有多啲機會做問卷又係唯有"識答" ，答啲嗰間委託公司想要嘅嘢

我之前玩嗰個網賺有得睇問卷attempt同success次數，而可以做完晒成份問卷嘅機會大概係10個人入面得2-3個，甚至20個人attempt都冇一個可以做得晒，嗰一類通常都有比較高嘅回報(8-10usd)同target要求太準確，冇人可以估得啱究竟間公司想要啲乜嘢